星期日邊度最多菲律賓人？

一定係荃灣力新廣場

仲有南豐，行都行唔到

賓仔就伯母間房最多

一定係菲律賓

菲律賓

菲律賓 囉on99

咁五一蝗金週邊度最多大陸蝗

秒

未必

係荃灣既街上面外地人一定多過本港人

有次係荃灣唔小心入左個商場仔 成個商場入面全部都係菲律賓人

一定係力新or 地皇

蟻多嬲死象

( Show Blocked User - 猛鳩大叔 )
煩

Earth

中環 邊個地鐵出口都一大堆 仲要有個台比佢地輪流開concert

菲律賓星

應該得維園同荃灣有得fight